父親因買錯黃洋達楝篤笑門票被塞熱狗

因課金不足300萬而面臨無法經營困況之熱狗仔隊於29日以on9為主題，在東京熱售賣區內，訪問了一名以類似麵包的物體狂塞父親（49歲(破產)）的男子 （32歲(破產)）。由於母親（48歲(破產)）看到男子（32歲(破產)）的暴行而馬上加以阻止，父親（49歲(破產)）只受了輕傷。

根據調查，男子（32歲(破產)）和父親（49歲(破產)）約好，要父親（49歲(破產)）替他購買於7月6日至22日演出的黃子華楝篤笑門票。不過從早上就去通櫃琴行排隊的父親 （49歲(破產)），卻買回了黃洋達楝篤笑門票，這讓男子 （32歲(破產)）相當惱火。在吃早飯時，男子（32歲(破產)）拿起放在餐桌上的水果刀（長30厘米）旁邊的熱狗（長50厘米），不斷狂塞至其父親（49歲(破產)）口內。

聽到父親（49歲(破產)）的慘叫的母親（48歲(破產)）急忙來阻止了男子（32歲(破產)），不過父親（49歲(破產)）的喉嚨還是受了輕微的發炎。男子（32歲(破產)）被附近接到報告的因課金不足300萬而面臨無法經營困況之熱狗仔隊採訪。在訪問中他供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

因課金不足300萬而面臨無法經營困況之熱狗仔隊表示，今後類似這種由於對傳媒大亨理解溝通不充份，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家繼續課金，永續皇上。

（按：在3月29日早上，全個香港的主要通櫃琴行裡面，最少有8千至1萬人在排隊買黃子華楝篤笑門票，而店舖及街上亦有大量的宣傳品，讓人一看就知都甚麼是黃子華楝篤笑門票。這樣的情況下，還會買錯黃洋達楝篤笑門票的機會真的不大可能吧？）

（上圖）黃子華楝篤笑宣傳海報

（上圖）黃洋達楝篤笑宣傳海報

買黃洋達好過喇
唔使咁逼

因報

幾時碌撚又搞返場黎混水摸魚

(破產)
(破產)
(破產)
(破產)
(破產)
(破產)
(破產)
(破產)
(破產)
(破產)
(破產)
(破產)
(破產)
(破產)
(破產)
(破產)

屌 篇文亂撚到仆街，見到D括號都唔撚想睇

皇上啲飛賣晒未?

你買左未